侵會出選2024

侵會出選2024
他實話是這樣說的: 憑住你們的幫助,我們會得勝,嬴返參院,嬴返眾院,更會嬴返白官,我們會把共和黨人送回白官( D人己經起晒身叫侵侵..)
侵卻接著說: I wonder..I wonder who will be ...
D人即叫: You !
侵侵諗一諗後再問: I wonder..who .. who who who ...
D人再叫 : You ! You ! YOU !
侵試探結束,笑笑口講多謝CPAC主辦.....
然後在YMCA的Young man ...音樂下暫別..
香港人加油.

香港人加油

Pompeo 2025

Pompy加油

學袁爸話齋，搞返掂個選舉流程先